Toen zijn gezicht groeide grave en stern weer Ik vroeg hem waarom zijn lachwekkend, en waarom op zo'n moment.
Zijn antwoord was op een manier die kenmerkend is voor hem, want het was logisch en overtuigend en mysterieus.
Hij zei:-- "Ah, u niet begrijpen, vriend John.
Denk niet dat ik me niet verdrietig, maar ik lach.
Zie, ik heb gehuild, zelfs wanneer de lach deed choke me.
